「TG好野分享」HK電訊小幫手 有齊上台資訊 又得分享同討論

希望呢個時勢 大家唔洗去街問咁多野 好唔方便
大家隨便入一齊討論分享下
又有新資訊關於各大電訊既計劃

歡迎入群

衝上1000

有無人

用求plan王乜都睇哂啦

已入

謝分享

long time no see

😃😃😃